想學防衛術, 有冇好介紹?

捱打係所有武技第一樣要練既野
諗方法唔好俾自己俾人短時間KO
每門每派都有唔同既口傳
但老實講群毆無章法可言 硬淨已經可以取勝